Peter Westberg kes Kotti külläs Karilatsi jaos ütte pole ma pääl Peremees olli, sai mõisawalitsuse ja kogokonna kohto polest, sest et Peter Westberg mitme warguse asja perräst ses külläs ei sünni elläma -  ülles andut, et temmä käest se tallo koht Jürri päiwal 1849 Sädüse järele saap wasta wõidut samma.
Kährin sel14den Julli 1848
XXX Pä kohtomees Jaan Seba
XXX Abbi kohtomee Peter Kirber
XXX Walla wölmender Peter Paidra
